立場新聞係咪痴線 張相好有Feel

完全將香港政府嘅邪惡表露無遺

老處女變態護士

好似夜神月就黎忍唔住笑咁

佢唔係醫生咩

條臭西護士仔嚟咋

佢係姑娘黎架咋

垃場啲投稿專欄一樣咁邪惡

係撚咩條垃圾

仲要考唔到大學 入護士學校既護士仔

做撚到醫生咩佢

張竹君先係醫生

陳肇始應該唔係因為臭格嫁唔出果類怨婦中女黎，似係無政治智慧果類人。

屌 係喎
google完先知係護士
dls咁都做到局長

This is China

反而林鄭似係公司入面d嫁唔出既中女上司

你訓左幾耐 陳姑娘都唔識

我識佢老鼠咩
剩係知佢係個大仆街

真心唔想知佢咩背景
剩係知佢點出賣香港人

越垃圾越高
好控制

條友係護士學校做學護出身
屌咁都上到位

佢個樣真係好庸碌

Joke

鄭月娥

好正

連中圈套嗰張都好正

唔知個痴線佬仲想唔想錫面珠登

林鄭用人為乸

仲要係冇出過clinical 咁濟既老臭閪姑娘

立場走左一位美術部師姐，都仲有咁多有料師兄師姐

影得幾好

陳笑恥：計画通り

好撚恐怖

武漢出現肺炎的描述

本身嫁咗
但林生好耐無扑呢個閪女人了

起源於中國武漢的英國變種病毒

護士指揮醫生麻
這就是 XIANG GANG

殺人電影poster

唔做下功課邊有得笑佢
仲有要知己知彼

真
03年好似未沙士就躝左入港大做研究

唔好話佢係護士仔都我會以為恒生嗰個

agger

Push

立場最叻影大頭架啦

巫婆？

好有回魂夜feel

識人好過識字

佢成個正苦profile 都好L含糊，冇timeline
Wiki 話80年先grad, 95 年已經死左番去XGU
有冇人Decode 到佢入面D title

15年拎到6,7 個title 係咪可行
Btw, 佢D垃圾research funding 多到

笑鳩佢又搞唔到佢落台

真係做biomed個班就r唔到research funding

佢title 係professor
因為佢（曾經）係護理系教授
但佢唔係醫生

垃圾教人
誤人子弟

垃場

689：有時真係忍唔住笑.gif

佢唔衰既， 不過做野唔得遮

生左2件

I wanna play a game可愛啲囉好無...

武漢

有，大陸個班咪大把funding lor
Local 要R番大陸funding 比人當狗咁撚
地球有共產黨唔好講進步，唔毀滅已經偷笑

人樣衰先可以影到咁。

無知一問，點解條仆街臭西護士有資格出黎講埋d廢野

生兩件一定係姓林咩

口罩都未識戴

聽講前排佢死老公果陣一堆連登仔吹奏佢

嗰個係張竹君嚟

醫管局局長呢個位按傳統同能力都必須要一個醫生出任
不論佢係咩醫生都可以
但呢個護士之所以上到位並唔係由內部選出黎
係因為佢識得7婆所以7婆帶起左佢
你睇返呢個政府到底有幾多個女人上左位就知7婆幾想控制多D啦
做呢D位唔洗用腦只要識做7婆老友就可以
醫管局班友仔都唔撚順氣啦畀條撚樣上位
話唔埋本身有D以為上任88有D人可以上位點知咁撚樣彈弓手玩柒佢

咁仲恐怖
有林生以外既人想屌佢

佢哋會話你分化唔會面對事實

佢地會話咁咪中立客觀持平

臭系幾撚時死

想跟進，有冇醬汁

記者用以向公眾描述武漢爆發的病毒，並非對有關病毒名稱的描述；又稱「對有個別地區官員指記者將病毒命名為『武漢肺炎』有欠公允深表遺憾」

阿月唔好唔要我

笑死，武漢肺炎夠係「用以向公眾描述武漢上年出現的非典型肺炎，並非對有關肺炎名稱的描述啦」

陳肇始 人在此 奪了萬世瀟灑